一、整体结构
	网络模块（负责收发数据、流量控制）（多个线程处理，每个线程处理一定数目的用户，一个用户的所有处理都在同一个线程内实现）
	业务处理模块（处理客户端的请求、以及发送数据给客户端）、有两个线程，一个负责控制，另外一个负责发送数据给客户端
	在请求种子时，只有是客户端有这个文件，就都是这个文件的种子
二、下载	
	CPatchFile
		文件hash、hashset、种子信息、块数、块列表、每部分频度	
	CPatchFileMng
		创建CPatchFile、查找patch信息，
	CDownloadFile
		处理下载信息，下载过程
		对于未下载完的文件，需要从硬盘读取，继续下载，对于未下载完就退出的程序，需要把下载信息保存在硬盘上
		对于新的下载，需要创建两个文件，一个是要下载的文件的名字，是稀疏文件，另外一个是down文件，保存要下载文件的信息
		稀疏文件对于fat32系统似乎不支持，因为还是创建一个0字节的文件吧
		需要保存的信息：文件名、文件大小、已经下载的块、文件hash、每个部分hash、已经下载的字节数、坏块数
		下载时，分为以下几个过程
			先获取要下载文件的hashset
	CPatchFileKeys
		处理hash、分块信息
	CFileSource
		拥有的PatchFile各部分的活跃度
三、Patch生成	